臨時政府下一步要做嘅嘢

反對香港林鄭政府 莫視民意 陷習主席中央政府於不義 要求世界各國同北京政認同香港臨時政府嘅地位 罷免林鄭政府